# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# Hualet Wang (Hualet Wang) <mr.asianwang@gmail.com>, 2025
# cxbii <mycxbii@gmail.com>, 2025
# Maggie Liu <maggie.liufei@gmail.com>, 2025
# deepiner, 2025
# Gary Wang <wzc782970009@gmail.com>, 2025
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-04 16:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-25 05:57+0000\n"
"Last-Translator: Gary Wang <wzc782970009@gmail.com>, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/linuxdeepin/"
"teams/3617/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../src/lastore-daemon/inhibitor.go:44
msgid "Installing updates..."
msgstr "正在安装更新..."

#: ../src/lastore-daemon/inhibitor.go:46
msgid "Tasks are running..."
msgstr "任务正在进行..."

#: ../src/lastore-daemon/inhibitor.go:48
msgid "Preventing from shutting down"
msgstr "正在阻止关机..."

#: ../src/lastore-daemon/main.go:195 ../src/lastore-daemon/main.go:199
msgid "Control Center"
msgstr "控制中心"

#: ../src/lastore-daemon/main.go:197
msgid "App Store"
msgstr "应用商店"

#: ../src/lastore-daemon/manager.go:485
msgid "Removed successfully"
msgstr "卸载成功"

#: ../src/lastore-daemon/manager.go:490
msgid "Failed to remove the app"
msgstr "卸载失败"

#: ../src/lastore-daemon/manager.go:493
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: ../src/lastore-daemon/manager.go:495
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/lastore-daemon/manager.go:529
msgid "Package cache wiped"
msgstr "已成功清理软件包缓存"

#: ../src/lastore-daemon/manager_check.go:48
msgid "Checking and installing updates..."
msgstr "正在检查和安装更新..."

#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:92
#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:206
#, c-format
msgid "Downloading updates failed. Please free up %g GB disk space first."
msgstr "更新包下载失败，请释放%g GB空间"

#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:124
msgid ""
"New version available! The download of the update package will begin shortly"
msgstr "检测到新的更新任务，即将开始下载更新包"

#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:154
msgid "New version available! Downloading..."
msgstr "检查到有新系统版本，正在为您下载..."

#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:157
#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:224
#: ../src/lastore-daemon/manager_update.go:238
#: ../src/lastore-daemon/manager_update.go:294
msgid "View"
msgstr "查看"

#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:212
#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:672
msgid "Updates failed: damaged files. Please update again."
msgstr "部分文件损坏，此次更新失败，请重新更新"

#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:213
#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:673
msgid "Try Again"
msgstr "重试"

#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:223
msgid "Downloading updates failed. Please check your network."
msgstr "更新包下载失败，请检查网络设置"

#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:287
msgid "Downloading completed. You can install updates when shutdown or reboot."
msgstr "更新包已下载完成，您可以在关机或重启时安装更新"

#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:290
msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:292
msgid "Dismiss"
msgstr "忽略"

#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:300
#, c-format
msgid "Downloading completed. The computer will be updated at %s"
msgstr "更新包下载完成，将于%s开始更新。"

#: ../src/lastore-daemon/manager_update.go:237
msgid "New version available!"
msgstr "检查到有新系统版本"

#: ../src/lastore-daemon/manager_update.go:243
msgid "New version available! Please go to control-center to check"
msgstr "检测到新的更新任务，双击托盘更新图标或进入控制中心查看"

#: ../src/lastore-daemon/manager_update.go:293
msgid "Failed to check for updates. Please check your network."
msgstr "检测更新失败，请检查网络设置"

#: ../src/lastore-daemon/manager_update.go:299
msgid "Failed to check for updates. Please clean up your disk first."
msgstr "检测更新失败，请清理磁盘空间"

#: ../src/lastore-daemon/manager_update.go:370
msgid "timer has changed. Please reboot to take effect"
msgstr "终端更新管理配置已刷新，重启后生效"

#: ../src/lastore-daemon/manager_update.go:703
#, c-format
msgid "The computer will be updated at %s"
msgstr "系统将在%s更新"

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:104
msgid "Backing up and installing updates..."
msgstr "备份和安装更新中..."

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:204
msgid "Start to update. Please do not shutdown"
msgstr "系统开始更新，更新完成前请不要关闭计算机"

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:267
msgid "Backup failed!"
msgstr "备份失败"

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:268
msgid "Back Up Again"
msgstr "重新备份"

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:268
msgid "Proceed to Update"
msgstr "继续更新"

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:605
msgid ""
"The battery capacity is lower than 60%. To get successful updates, please "
"plug in."
msgstr "电池电量低于60%，为保障更新成功，请及时接入电源"

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:683
msgid ""
"Updates failed: insufficient disk space. Please reboot to avoid the effect "
"on your system."
msgstr "磁盘空间不足，此次更新失败，请重启进行恢复。"

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:684
#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:701
msgid "Reboot"
msgstr "重启"

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:688
msgid "Updates failed: insufficient disk space."
msgstr "磁盘空间不足，此次更新失败"

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:700
msgid "Updates failed. Please reboot to avoid the effect on your system."
msgstr "此次更新失败，请重启进行恢复"

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:705
msgid "Updates failed."
msgstr "此次更新失败"

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:795
msgid "Updates successful"
msgstr "更新成功"

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:796
msgid "Restart the computer to use the system and applications properly."
msgstr "为了您能够正常地使用系统和应用，更新后请重新启动系统"

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:797
msgid "Reboot Later"
msgstr "稍后重启"

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:797
msgid "Reboot Now"
msgstr "立即重启"
